勤力d啦屌你老母

你知我講乜嫁啦戇鳩仔屌你老母

對號入座啦

乞衣仔

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“7”個新名 : 平凙唯（連人名都抄埋））[/green]

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔
(第“6”個新名 儲錢要供824)

垃圾乞衣仔你上水未？

傻鳩
點解無人撐你都仲可以咁撚臭串
孤軍作戰 自己一個喺到打飛機

乞衣仔食咗屎未呀